Trial-версия ИС «Дворы РФ»
============

Для ознакомление с ИС «Дворы РФ» доступна *trial*-версия.

*Trial*-версия поможет ознакомится с функционалом, интерфейсом и возможностями ИС.

В *trial*-версии пользователю доступен весь функционал и все возможности мобильного приложения.

Единственным ограничением является то, что расширению и ГИС ЖКХ будут переданы изменения только **одного** объекта инвентаризации, т. е. будет синхронизирован один объект инвентаризации.

.. note:: Будет синхронизирован объект, который редактировался первым.

Для перехода к полной версии необходимо:

* в приложении в разделе «Настройки» выбрать пункт «Разблокировать полную версию» и нажать кнопку «Проверить активацию»
* или в расширении «Проверить наличие полного доступа»

.. figure:: _static/app/app-settings2.png
   :width: 40 %
   :alt: Проверка активации
   :align: center

   Проверка активации

.. figure:: _static/ext/ext-trial.png
   :width: 80 %
   :alt: Проверка наличия полного доступа
   :align: center

   Проверка наличия полного доступа

.. important:: Для того чтобы разблокировать полную версию приложения и убрать ограничение, необходимо обратиться к менеджеру.

